堂堂一個大男人，喊到九彩咁款

考評局前評核發展部經理楊穎宇接受本台專訪，形容文憑試歷史科有關中日關係的題目被取消，是當局赤裸裸剝削考生利益，他當日要親手遮去考生答案，感到心如刀割。

楊穎宇又透露，被教育局專責小組召見，對方的言論令他和同事感到被羞辱，質疑整場風波是有人以政治需要曲解題目，為教育局插手考評局工作打開缺口。

小弟另一個post，希望大家可以睇睇

［血色平安夜］藍絲斬人、打人、揸的士撞人、數位義士畀狗逼到要跳樓

Push

出條題目俾人話係賣國賊

代罪羔羊

教育 醫療 法治 經濟 支那全方面要整死香港

可以寫唔同意

你話毛主席唔係咁諗喎

push

推

老毛感謝日本侵華

班死公狗為左份糧乜撚都夠膽做

唔出呢條邊個搞到你

pusg

毛主席表示很大程度同意喎

相反啲狗官

係香港做教育連專嚴都無埋

喊到咁睇到佢真係好自責
多謝仲有良知既各位

blame the victim?

我睇到對眼紅哂

天滅港共

香港已經不再是香港

似似地好想block柒佢

有良知的學者

其實係咪真係對中國有正面影響呢？
其實唔係，其實可以話團結當時中國人
例如國民黨同共產黨一齊抗敵

其實點會冇正面影響，五星星就係靠呢啲問題黎分勝負架啦

我想問下
教育局
專責小組有咩人

香港之所以變成咁都係多得你呢啲最低層五毛垃圾

設好一個局 班狗官一早知

好明顯就係要取消考評局的獨立性

得罪講句，最撚無良、最垃撚圾既人先做五毛

得考評局 掌教育的方針

你唔出世 就少個人渣五毛

鄧肇堅中學

有風骨嘅學者

This is China, this is HongKong 2020

你老母唔生你
你埋唔會睇到呢個post囉
照你邏輯你唔應該係度9up
你應該返屋企屌柒你老母
再縮返入你老母個閪入面

PUSH

單機啦你老母俾狗屌

中史科一向都係咁樣出題嘅
唔係點撚樣培養思辨能力

你老母生你真係最大既錯

應該真係比人迫到好慘

中國依塊土地永遠唔配有真正民主

問題都已經唔係測試考生有冇批判思維嘅能力，係教育局嘅做法係對考評局公開行刑。考生答咩都唔重要，重要係教育局需要打稻草人，以表忠誠。

心都痛.........................屌你老母港共

可見佢好大壓力, 好大壓抑
屌你老母港共

睇撚到我都忍唔到

我覺得學生係最無辜的一群
有人唔答 有人答6版，7版

點解可以答唔同意先
証明依個政權唔好抱有任何希望

堂堂一個博士 一份自己做咗幾十年嘅專業 而家俾班外行人走狗喺度指指點點 真係侮辱斯文

根本就係文革

好似話要親手遮曬個題啲答案 逐個學生遮
見到啲學生好用心寫 寫滿曬
但自己要親手刪曬佢

你老豆唔中出你老母
點會生得到你咁on9

打漏

佢真係一個對教育好有熱誠既人
成為政治批鬥犧性品

願下一代良知一直長存

有心有力嘅人就比政權屈辱到咁嘅下場

Wow

有邊個老師會因為教育呢個專業得唔到尊重而咁樣在鏡頭面前喊

痴撚線低質到

Consulam 請我做PR 啦, 我叻過晒你所以香港員工

係未殺過人啫

你老母比狗屌 玩單機啦五毛狗

我嘅祖國係香港共和國，你哋先係叛國

唔睇片會以為佢恥笑緊

政治＞＞專業
未來嘅香港

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

雖然做到嘅嘢唔多，但希望大家唔好放棄

第時出條問題問你應否愛國
都可以拉去槍斃
因為可以答不應

好過分
多年經驗俾人咁樣踐踏

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

9usg

香港中史題不嬲係咁出
五毛就收收皮先

睇到好心痛，好明白佢睇到學生同試卷好重要，好尊重自己嘅職業。

佢意思如果條友改下字眼次序 弊多於利
應該會令佢升官晉爵之餘又保留到考試原意

你唔出世邊個殺到你，所以你比人殺都唔係殺人果個錯

psuh

我讀過History我都明佢幾嬲幾sad

笑死，我死推爛推都唔及一隻五毛
不如follow小弟，小弟每日都會出警暴post，過嚟鬧下我

殺人放火金腰帶

聽到有D火滾

唔想同學一筆一筆寫出黎既答案就咁畀中共抹殺
考生有冇得攞返份試卷?
用塗改帶抹去既答案應該容易還原

既然中共咁想抹殺依D答案 咁我地就更加要還原返D答案 保存好紀錄好D答案 將考生既答案成為歷史資料檔案流傳千古 話畀後世聽支共既歷史唔係剩係得一個答案

寫弊多於利是否同意咪得

睇得出佢好愛d學生

教育界、政府架構內
專業、有愛心、有責任感和良知的人
一個一個被趕走

取而代之
係一班阿諛奉承的人慢慢上位

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

其實應該討論多啲

點解一題出咗咁多年嘅題型會俾人覺得係有國家安全嘅嫌疑

講真越討論其實佢哋越驚

越攞出嚟討論越辯越明

中共對唔對得住老毛？

lm

之後教育界封殺左佢
大學教席都冇

港共邊會同你討論

你要佢咁搞
佢只會拎晒啲PP 出嚟
逐年逐個出題主任抄家

師兄唔好怪佢佢應該未讀過歷史

根本呢一類題型係超級常見

歷史冇分對與錯

隨時佢可以問

德國嘅侵略係咪大程度令到世界團結都得

理解同分析係建立思考空間嘅方法

唔係個只係單單得二元論

亦係有班人最驚嘅嘢

exactly
讀過history根本就知
任何野都可以係X

政治 法制 教育 思想

成年前已經block7咗

答左呢題既學生真係好撚慘
有D甚至係將D時間all-in左呢題

隨時可能由5**變2

自責到咁

根本個班人好似冇讀過書咁

求其執到一樣嘢

就即刻向當權者獻媚

好笑嘅係咁岩上位者又戇鳩鳩

覺得佢哋做得好啱

成件事都好荒謬

點解可以塗得落手

個出題員教育局ga

睇得出佢真係好自責 但係又係比上頭壓住 乜都做唔到

pushDr. Yeung自己小心
港共一定會要你收聲

雖然港女有時係好難頂
但都唔駛同個港女老婆離婚
然後娶個印傭咁撚痴線

讀歷史讀到short撚左

佢係一個好人

躝返你老母嗰臭西度啦

一條八分題目，快的用25-30分鐘
慢的會磨成35-50分鐘
唉，一科郁一分都影響一個人整個人生
咁撚樣玩啲學生

真係好撚sad

駛乜為個殺人政權喊呀。留返港支亡黨亡國先喜極而泣啦

因為佢地怕愈討論抗日
就會知共狗根本接受0貢獻,所以只係想學生知外表野就夠
只準二元化抗日戰爭，只有黑與白，唔準討論
日殖滿洲國係唔係真係咁慘，定係當時係全中國最先進的城市？

你去一轉學術台都多巴打都答到你

原來有tweet講呢單野，輕輕一推

土共係咁上下

2020年考評局怒炒楊穎宇，對楊穎宇係利多於弊。

佢喊搞到我都差啲跟住喊

老師，唔係你嘅錯，take care!

喊撚咗
錯既唔係楊生 但佢每日直到老咗都會諗返塗答案既手感
屌

呢件事好撚恐怖，已經作廢左條題目，批鬥埋出題嘅，仲要塗抹考生嘅答案，即使考生買返份卷都冇左個題嘅作答，完全抹殺考生嘅努力

好想敎育局班粉腸
全家被CNN影到佢地係美軍犯華時遇害

死左一萬個周梓樂陳彥霖我都無咁嬲

respect

畢生專業比人肆意踐踏真係好撚sad

想問其實答同意但引到啲利嘅例子 係咪真係可以照拎到分？？

可以睇下樓上 #174

唉

一個對教育對考試既人
呢一世既經驗 讀既學歷全部被否定

你答同意同反對都得！

因為呢個係無絕對既對錯，但你答左要解釋翻點解。

正如你同意戰鬥對人類利多於弊咁，

你可以反對，因為生靈塗碳呀，打杖會令平民受苦呀，

或者同意為因為戰爭令科技發展一日千里，

因為研究軍用科技，研究成果會為生活水平得以提升都得

點撚樣建立思考空間？我係美國未見過有題目問911是否利多於弊呢啲on9題目,情況就好似你比人雞姦完,果法官仲問你咁過唔過癮？係咪好爽一樣 .

連思考都有罪

咁支那完全係弱撚智兼戇鳩
即係一味要精神勝利 , 一定要只放大日本侵華﹑一定要人答弊大於利

教畜做多咗
平時改卷都錯漏百出
今次你改少題直頭爽到飛天

好難接受
唔到親手做劊子手嗰刻都唔會接受到

正如成日俾人笑鳩既omdb同一眾法律撚
試下自己俾人打斷兩條pan骨再拎上庭告357碌暴動
嗰陣佢地先會肯認巢

無得拗又點會出題目事實上就係有得拗 偏偏個政權就係想培育你呢種人 乜嘢都triggered玻璃心覺得自己好似被人雞姦咗咁事實根本唔係

借個位，thanks

簡單懶人包：
大概係10月尾開始
有對仆街教畜夫婦係4個月內係唔同機構或者貓義工手上領養左9隻貓，呢對仆街夫婦同義工聲稱冇養其他貓 結果原來養埋養埋咁多，仲要有4隻短時間內死左 5隻受傷

經各位網友求證後，認為該變態男教師名為劉冠邦，而十八鄉鄉事委員會公益社中學亦有一名教師名為Lau Kwun Pong (同音 劉冠邦)，而且該校內學生亦覺得係同一個人。

相關連結：
[懶人包］變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

關注十八鄉鄉事委員會公益社中學懷疑老師涉及虐貓事件之家長

如果可以既話，希望大家可以了解下呢件事，並且spread出去比全世界知道。

咁我就真係未見過有題目係問911是否利多於弊,自問自己以經係美國中比較liberal嘅大學讀,冇人會咁問問題,呢啲係人唔人道嘅問題

條問題等同於問你報仇啱唔啱
有啲人話係 話唔係
其實只限於學術討論 無阻普世價值同歷史對事件嘅判決

教返真實嘅野 否則學生學既就係神話 唔係歷史

條問題都唔係單指日本侵華，用911對比唔合適

條題目係問1900-1945年間，呢45年中日關係淨係得日本侵華呢件事發生過？其餘乜都無？你攞911單一一係恐襲嚟講有咩可比性？你都幾撚搞笑

好過跪喺度奶共產黨春袋仲冇尊嚴

why not? 9-11 都係果日期嚟

已封鎖會員 ⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻

因為911 受害者仲在生
侵華受害者已經死撚曬
如果照你logic
秦始皇行同文、車同軌
隋朝築大運河
都有好多死難者，我地係咪又唔討論得利弊？

我唔會blame the victim 但考試角度都係寫唔同意算啦

Agree 一個正常健康既國家 根本應該鼓勵人討論 唔係避而不談 歷史係一個好好既書同經驗去作參考 每件事都有正有反

點解冇得比？ 唔係話乜都有得拗咩？我答埋你都得,911之後加強左保安,改善左地區醫療同交通系統,但我話你知,冇人係會咁出題,呢個係人道問題.

依家做老師都好難做 通識啲term全部改曬 親眼見證班學生被洗腦而自己冇能為力都好痛苦

好想喊

sor, 秦始皇修長城，唔知痴左咩筋

重點係要殺一儆百添 話俾人聽 唔聽話會點 變相逼人同化

周柏豪？唔好理住 鄭中基個Channel就一定要支持

好有心既作品

支那就係咁

關受害者在唔在生咩事？同埋邊個同你講受害者死灑

你個例子已經錯重點
本身試題討論成個日本係1900-1945年對華利弊
學生要用日本對中國係呢段時間內所作影響做評析
而非只以單一事件討論
考題重要比埋包含正反意見資料 要你正反兼論 點會係一面倒問題

再者 就算德國歷史課程都會教如果你係1930年代德國人會唔會支持大屠殺
唔通呢樣放翻香港 就係不道德統應該刪除?

Exact7ly 跟本戇鳩鳩

要類比係都講二戰後嘅中東國家對美國帶嚟嘅利與弊啦屌 單一事件同一個時期嚟比 比乜鳩？

Logic test fail
1. 你未見過=/=冇
2. 攞1900到1945 年 45年間發生的事同911比
兩樣冇可比較性
3. 點解唔問得911是否利大於弊？
唔通你覺得答利大於弊就冇良心？
例如 911之後安檢嚴格左
有人覺得係利 有人覺得弊 就係咁簡單

歷史事件有正反兩面
利大於弊就係要學生諗曬正反
十字軍東征夠死得多人
但多遠睇有正面影響
唔通因為死左人唔去睇？

好心讀大學就認真d啦

依家先40中點為生

911係一件事件, 南京大屠殺都係一件事件
依家條題目唔係問南京大屠殺是否利多於弊
而係問1900-1945 一段45年時間入面日本對中國是否利多於弊
45年時間入面不只發生南京大屠殺一件事
而事實上日本明治維新對中國係有啟蒙作用
新文化運動,公車上書,四五運動,etc...
呢條題目好明顯係two-sided argument
再state criteria黎support自己嘅stance

左報批評試題提供資料主題只提及日本惠及中國嘅事
(個人應為出題者覺得日本侵華每個考生都會知道, 所以source就比另一立場嘅資料)
而最後班5毛就利用所謂”道德立場”, 煽動你呢班layman譴責EAA

問得出點撚樣建立思考空間就啫係證明你冇
攞自己係美國未見過呢類題目嘅呢個例子亦説服力不足, 冇出過就唔可以出?
我宜家就同你講, 世界上任何一件事都有正有反, 係比較後先確認邊方面嘅立場論據較充足

首先，2020年嘅題目係將成個scale放大至1900-1945年同全中國，即係包括戰前日本喺中國嘅影響力，及對於中國各方面嘅影響作分析。題目要求並唔係好似你咁狹窄用單一事件去睇，你只係識用911/雞姦呢啲單一事件去分析，根本係口同鼻拗。

再者，歷史係考核學生分析史實嘅能力。就算考評局俾嘅資料有幾偏頗都好，佢都會要求考生指出當中嘅問題。而唔係話日本幫咗中國點點點，日本入侵中國嘅史實可以推翻。建立思考空間係指你識唔識反駁史實嘅觀點呀，叫你用腦諗呀。

其實00-45前面00-26都無侵華 而且就算日本侵華都可以有正面影響

咁麻煩你搵到話我知,如果你唔知,以上嘅基本上係廢話

好心痛
點解會搞到咁。

你冇做錯到

唔識睇住而家咩環境？
讀死書咪呢啲
周街都係popo係咪仲要出去呀？

你攞911個單一事件出黎同佢條題目問成個日本係個時間段內做過既事黎比？好早就講過條題目如果轉做日本侵華對中國利多於弊，你地話佢出得有問題都叫講得通但佢依家唔係喎，日本侵華前同中國經商都叫對中國有話利，一面倒話日本侵華完全無利只係政府既手段。佢地今次由呢題入手，都只係借d宜食住個支共極端民族主義抬頭個勢黎入侵香港教育姐

咁你咪不攻自破，自行證明咗條題目係有思考空間
其實你只係懶係政治正確咁，糾結係「利弊」呢個二元陳述上面

用番你個例子
911是否對美國利多於弊
應該同日軍侵華是否對中國利多於弊

如果你要將論1900-1945日本對中國是否利多於弊做類比
題目應該係論1990-2005蓋達組織對美國是否利多於弊
蘋果同一堆橙比 比唔到

2020。聖誕節他們尚未回來

其他人屌你嘅comment你唔駁？只係揀啲易駁嘅駁，你美國讀大學教你咁回應他人觀點架？

做得教育局同讀歷史出身都唔識睇政府想點
白讀書？

on撚鳩
縮撚返去百度啦 你老母閪
豬撚到咁，扮乜撚野香港人呀

樓主做咩pin條on9

Sorry記錯咗 係五四運動
睇睇下條友應該係5毛 認真咗覆添
希望你係5毛啦 如果唔係你都真係幾低水平吓

Respect 博士

人道行先有咩問題？

條題目係好早已經出咗
佢地出好多set再揀的
2020年Dse分分鐘2019年6月已經揀緊題目

真係好多五毛blame the victim

德國都有問nazis問題 咁佢係咪唔人道？

應該要多啲連登仔睇呢個po

等吓啲五毛點出嚟柒

利申 支持楊博士 博士唔需要自責內疚

返天涯啦P牌仔，當呢度一言堂？

教育洗腦

班紅職員真係死十次都唔夠

秦始皇滅六國殺左幾百萬人，點解秦國統一可以利多於弊，但其他戰爭(日本侵華)就唔可以利多於弊？

如果將問法改成

咁你又覺得咁問有無人道呀？
如果你覺得改到咁問就叫做有「人道」，咁你由頭到尾只係政治正確，根本唔係關心緊考題本身要求學生點思考
不過如果你覺得咁問都係無人道，咁你讀大學真係讀屎片

p仔都推

鼻即酸

你呢個mindset完全係極端左膠
極端左膠就係明明件事應該用言論自由黎討論
但係就不斷話反對嘅觀點『唔人道』 自己受到oppression所以就直接藐視言論自由 對面唔使講 總之自己啱晒
如果係咁咁好多野都唔洗討論
不允許同性婚姻不人道
不接受跨性別人士不人道
允許墮胎不人道...etc.

仲有你好似真係唔明時期個重要性同可爭議性個位
如果佢純粹係話南京大屠殺利多於弊，咁我會認同你講話成條題目同出題者都頗有問題，因為完全就係戰爭罪行，無乜好爭議
但係當個年期係接近半世紀嘅時侯討論嘅位就多好多，就算當中包括二戰侵華，都有機會有極端主義者(例如毛澤東)話呢件事對中國黎講係有好處，爭議點多好多。
言論自由就係對一啲極端意見有得討論，呢個世界有好多人嘅諗法你會wtf，但言論自由同批判性思考就係要你唔可以一句『唔人道』『唔合理』咁樣收對方皮。

睇到喊 見佢咁自責真係好sad

垃圾港共

真
叫條友google
oxford定Cambridge好似出過納粹係咪利多於弊
題型exactly一樣的

其實歷史上每件事情都有利與弊

完美留言

你其實有冇睇人地反駁左你D乜
本身你拎911去比一個長達45年既時期已經唔撚岩
仲話自己讀大學
無撚腦仲覺得自己無撚錯先好野

So? 下星期一繼續返工，學生停完課咪又一樣返學🙃

辛苦佢

你柒左就唔再出聲，深潛就算啦唔該

DSE已完

你做考官，你要用塗改帶劃走哂
我都會覺得好痛心
首先係唔公平
其次係政治打壓
你做出卷果個，個個都紅軍上身指住你鬧，明明成件事可以答反對
教育局講明只有一個答案，反智到癲

如果要相等咁比較
應該咁寫: 1990 - 2011 期間蓋達組織對美國是否利大於弊
如果咁問應該唔會trigger到人掛

而一班高官無一個人係用心做呢份工

咁都可以屈賣國，班打著愛國旗奶共油水黨，就真係賣國啦

1900-45呀支那賤狗屌你老母，你支那送撚咗幾多留學生去日本呀，日本同支那有幾多民間交流呀，輸入咗幾多先進知識，培養咗幾多人材呀，共產狗黨個名都係日文嚟架咋。冇日本資助，你有閪辛亥革命呀？冇日本，蔣介石邊有得去讀軍校，邊到嚟黃埔軍校啦，邊撚到有北伐呀，邊撚到有林彪呀，冇林彪東北野戰軍你共產狗黨統一條閪大陸咩？冇日本削弱國民黨你共產狗黨點樣行出延安個狗洞呀？忘恩負義垃圾支那賤狗

唔該巴打
911 果個有咩回應

支共dllm

事實上57%都係不同意

其實鬧果班人都無幾多真係有讀歷史
剩係知打仗死好多中國人
係日本人打佢地好慘

無日本，共產黨收得皮

遲早中史書內容會變成「中共有五千年歷史」
自古以黎既皇帝都係共產黨人

不意外
小見多怪
這就是中共政府
有文革DNA

佢應該回應對方一句: 你落去下面問毛澤東咪知囉

毛主席表示好

其實我覺得佢係比有心人設局陷害/暗算
由設題個刻開始已經開始奶野

共狗點止0貢獻，直頭係負值
趁國民黨花晒精力去抗日就係咁搞人地後面

題目1900-45，根本日支關係史入面大東亞戰爭只係好細既一部份
冇日本，支那分分鐘現代化慢多二三十年
共產黨呢個字都係日文嚟，共產黨成日喺到反日殊不知自己個名都係日本人幫佢起，成班垃撚柒圾

有heart既學者買小見小...
實搵到出路既. 錯既係時代唔係你

改由北京大學出題啦
講普通話的管講廣東話的

其實我唔明點解可以取消條題目
呢條應該係份卷其中一條?
咁我用左好多時間答呢題咪好唔公平?

係囉。完全見唔到有問題

我以前喺楓葉國讀通識堂呀sir佢用希特拉墨索里尼等做例子同引句講到愛國可以國富人強, 抵抗外敵。然後要我地分析愛國主義係好定壞. 咁我係唔係應該跳起後黎指住呀sir鬧佢想暗示人去支持法西斯？

文明既教育唔係去訓練對問題作出反射式既生物反應，而係用理性，證據去支持或反對.

中學有修history 我記得如果有温書 應該都唔會答同意

今次件事由Dr Yeung 被人追擊個人Facebook
再到DSE考完就大造文章
成件事咁有鋪排 你話唔係借呢件事黎打開缺口比個會計佬滲透入考評局都無人信

中學時期有幸去過Doctor Yeung嘅講座睇得出佢係一個好有風骨嘅人 God bless him

佢咪又係幫埋教育局油哂5000份試卷

教育局考評局都俾班腦裝屎嘅狗官搞撚死曬

睇完樓下嗰十幾個回覆我諗我都唔使再應你

不過都好多謝你比啲咁錯嘅邏輯去俾人引伸討論

令咁多個回覆引伸唔同嘅思維模式出嚟

俾人有更多方向去學習點樣去分析事物

我諗你老細而家嬲到牙都震埋叫你唔好撚再講咁多嘢

萬里長城都係共產黨起既

Push.

本身個題目timeframe就有好多事發生，九一一隨咗劫機攻擊外，有咩重要事發生

縮到咁細咪冇意思囉

好似話“共產”依個term都係源自日文

支那國就係唔講依套嘢

見到香港搞到咁真係好心痛

好sad

2020 dse
條題目明明係問「日本對華」利多於弊
啲五毛上綱上線 係度講「日本侵華」利多於弊
真係on撚9

你恥笑人個陣個樣會係咁?

用你依個角度嚟睇歷史
咁係咪剩係可以講娛樂藝術史

好多歷史都係用血嚟換返嚟
如果係因為唔人道而唔講
咁講乜柒韓非子孫子姐

支共就係，賣國政府

原來支聯辦3年前已經開咗佢file

個感覺咪就係你好努力去做一件事，一件你認為係正確嘅事，覺得全部人都會受落。

點知比一班知識水平低嘅金毛飛仔粗口屌你， 上頭唔撐你不旦止， 仲報埋驚去pang 你走。

果種比人奚落感真係百般無奈。

完全係劣幣驅逐良幣嘅仆街表現！

唉

見佢咁好學咪等大家嚟解答下佢

你講得冇錯，但呢啲正正就係中共唔想你train出黎嘅野，佢地想要嘅係乖乖服從嘅奴隸，而唔係識得批判思考嘅有識之士。

以中共嘅角度黎睇條題目係明示緊日本侵華利大於弊，所以佢先比人硬砌賣國之名，中共想透過呢啲方式黎改變歷史科嘅玩法，等之後啲出題者有前車之鑒，去出啲淨係討論中共好野嘅題目，以教育為名行洗腦之實。

lusg

都係㗎所以教育局咁做，都唔知害死咗幾多考生

其實讀歷史好多人都好有風骨

你唔出世邊個會屌你老母

你老母唔生仔就唔會有你

歷史老師、學者都要撐住

今時今日做老師嘅仲有咁嘅風骨 見到佢喊到咁個心好撚痛 雙膝跪地respect

真係原來真相係咁呢啲一開始針對個人而條友又收埋唔公開講嘅plot，好難挽回

取消中國歷史科啦，成地玻璃碎，又唔敢面對

再見喇香港

好似好多人都比人spin到去覺得條問題問日本侵華是否利多於弊，好on9

屌你老婆
單機啦 含家橙

你用心教育，政府用心摧毀教育
嗰種絕望，心都噏埋

係要掌管 教育方向
年年考你習近平新思想
考生谷住讀 俾人洗腦

推...

卻加之罪

Liberal 思想vs. Conservative 思想只係對事件立場取態傾向, 唔代表你一個人既邏輯思維同主觀思維既傾向. 我舉個例, 如果論美蘇冷戰至拉登被殺呢段時期之內, 美國對中東反建制勢力培育既利多於弊, Liberal 既人就會覺得美國干預中東發展, 令戰亂頻仍, 係大國沙文主義, Conservative 既會覺得美國係中東抗蘇係必要之惡, 就算引致蓋達崛起都係非戰之罪. 但係, 無論你係咩立場取態, 如果你係主觀思維戰勝邏輯思維, 你個人就會極端地不探討對方立場既論點論據, 就好似你咁, 強行將1900~1945 年label 做人道問題解決爭議, 咁請問1900~1945 年中華民國係咪發生左一場橫跨45 年既人道災難？連埋黃金十年都係人道災難, 縱使人口同經濟係飛速增長？

既然你係美國讀大學, 我當你英文都有返咁上下水平, 有時間既睇下The Origin of Second World War, 培養下自己對邏輯思維如何戰勝主觀思維既能力

希望佢快d走
覺得中共好快搞佢黎警戒d老師

教育局全部落地獄

卷一佔6成 滿分60
呢一條就已經8分...
計番係成份卷嘅8%左右

哭撚咗

「教真實嘅歷史，而唔係神話。」
香港教育界好彩有呢啲清泉。
大家都姓楊，一個天一個地

九成九係同事之間既機構政治
想借d 以拉佢落馬
自己上位

佢唔想架，不過真係忍唔住
唔係得唔到尊重，係被羞辱，逼人親手塗白哂答呢題嘅考生答案，文革式批鬥。

屌見佢喊成咁好想寫信安慰同多謝佢
話畀佢知有好多人支持佢

捍衛唔到需要捍衛嘅價值

教育局個楊潤雄係垃圾，屌你老味，開中、小學會議完全講廢話，你幾時死啊？

毛主席

唔好喊啦見你喊我都忍唔住

支那狗死咗未?

一個大男人喊成咁樣，真係係痛心呀

屌垃圾教育局
不如廢除歷史科啦
反正玻璃心睇乜都係辱華㗎啦

佢咪講咗佢一早俾人針對

好想攬住佢 你已經做得好好 多謝你的付出